點樣確保歐美出手？文宣方向討論

發夢去到呢一刻，步入9月
次次被捕都係年輕人居多，9月喇屌你
罷課既聲勢大過罷工好幾萬倍，其實好撚不堪
我知好多人都唔知點樣突破罷工既關口，所以硬係停滯不前
所以係文宣方面，甚或係和平行動方面
想提供多一條路俾大家做，務求遍地開花
以下落黎有D長，希望大家認真睇

因為冇大台，所以我地更要有周全既計劃
經濟牌真係好撚重要
9月後，我地要有真係一套更有效既文宣同行動去令外國落實制裁中共
人權、自由呢D經過三個月既努力，外國已經睇到晒香港幾多核彈級新聞
而家香港人要俾佢地睇既，係香港人既反應

此為「消極怠工計劃」

(一) 辭職、不工作宣言
e.g.「I Swear, If Hong Kong remains authoritarian, I will never work anymore」
(英文唔好，你地幫我改)
香港既政制自2014年後，仲對外國有價值
係因為香港人真係太勤工，無論你通漲點漲，人工唔漲
都仲死死氣做落去，甚至今年失業率係多年來既低點
香港人要向外國勢力攤牌，如果唔還番「自由，人權，民主」俾港人
香港就唔會再係一個生金蛋既地方，無論中共定外資想繼續係度搵錢，都會大受打擊！
逼使佢地失去包袱制裁中共，因為我地話緊俾外國聽：
「你制唔制裁中共都會損手爛腳、利益受損，不過如果你肯制裁中共，
香港人得到民主自由後，必定會報答佢地，外國勢力先係未來香港利益既主人翁
香港人寧願幫外國勢力辛苦搵錢換取自由人權，都唔要中共既極權控制兼剝削」

(二) 行動方向
除左口講之外，仲要有計劃行動，否則別人唔會信
(無論最後有冇做,都要講計劃出來,否則就咁講罷工,但發現個個番工係冇人會驚)
如五大訴求無法達成，2019年9月 - 2020年9月將有以下行動
a) 轉工期大幅增加
當想轉工時，裸辭之後，不事生產休養幾個月
b) 寧願不斷進修都唔做野
唔想令自己事業受影響，咁一齊全民辭職&進修，既可以為日後既事業增長
又可以作為武器逼使當權&外資屈服
而且唔一定係full time學(因為多素貴)，part time學然後claim CEF
甚至係網上自學，錢方面夠基本生活就算
如果係學生，更加可以明正言順畢業唔出黎做野，做廢青做尼特族
令外國人知道，香港未來將會斷層，經濟發展將會受阻
c) 全民出國工作
好多人都想移民但礙於覺得門檻高，所以好多人都卻步，但唔試又點會成功？
我地要製造人才外流現象，個個都好似d印度人咁，瘋狂send resume apply外國既工
要求佢地提供工作簽證，用email又好,打電話去問又好
總之齊齊出國工作，令到香港得番每日150個譚仔阿姐可以請

(三) 籌組各大支援組
最後，罷工/消極怠工 支援包括好多方面，我地需要組成一群各大行業既HR
尤其係負責Recruitment既HR，一定要幫助因抗爭而失業既手足搵到野做
幫助各行業既手足於抗爭完成後搵工
無論佢地是否因抗爭而留案底都要幫佢地成功就業
(係用任何方法都得,自己諗)
令大家更加唔會害怕罷工後搵工呢一個問題！

———————————
雖然大家都明白，以上都係靠嚇
文宣既方式大家可以幫手詳細諗諗
要用一種香港人都係逼不得已既方式去表達我地對香港既放棄
最終既目的都係「攬炒」
以上唔係討論計劃可行性，而係用來向外國勢力表明態度
香港人唔會再好似5年前咁，輸左之後馬照跑、舞照跳！而係真真正正同你「攬炒」!
香港年輕人既慘況，外國關注人權既人都收到了
香港大人們既決志，都要俾外資們一個大大既警號！
———————————
如果大家真係想認真實行，成立罷工HR支援組、罷工籌組小組，可以預埋我
利申：垃圾HR Officer一名

希望能夠帶到一個新方向俾大家做文宣
本人立場係，只要和平無風險既行動，咩都要做，各有各做！互相支持！
光復香港，時代革命！

自推
麻煩大家睇睇佢

P牌推唔到
大家幫幫手

大家幫幫手推

咪撚搞乜野重啟政改咪得lor

今個星期開始外交戰線週？
組織遊行/集會
美國有8萬僑民
加拿大30萬
英國16萬bno(有效）

推 幫你推